{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057259",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10052051",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울주 노아풀빌라"
    },
    "text": "東南アジアのプルヴィラをそのまま移したようなプレミアム一軒家ノアプルヴィラをご紹介します。 ここではプライベートな空間でリラックスできます。 注意すべき事項は次のとおりです。 まず、104棟から106棟は屋外プールを夏季のみ利用でき、4月から10月まで運営されます。 11月から3月までは未運営です。 客室を予約する際には客室別基準人数と追加人数を確認する必要があります。 最大人数を超えると絶対利用できません。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューをしたい場合は、炭とグリルを1setあたり30,000ウォンでご利用いただけます。 各客室で個別バーベキューも可能で、雨天時と冬季にもご利用いただけます。 ただし、事前予約が必要で、気象条件によって利用が制限されることがあります。 幼児の場合、1人当たり50,000ウォン(大人)、30,000ウォン(子供)で追加料金が発生し、幼児の基準人数を含めて最大人数を超えることはできません。 ぬるま湯を通じて利用できる個別プールもあり、利用時間には制限がありません。 101棟から103棟までのプールヴィラではキッズプール(2.7m x 1.7m x 0.5m)を、104棟から106棟までのプールヴィラでは屋外プール(6m x 2.5m x 1m)を利用できます。 ただし、利用は4月から10月までで、11月から3月までは未運営です。 ひのき湯や小型浴場もあり、利用時間は制限なく、無料で提供しています。 無料Wi-Fiが使用でき、ペットは同伴および入室ができません。 その他、ウェルカムドリンクカフェ(コーヒー、ジュースなど)も無料で利用でき、利用時間は9時から6時までです。 ただし、現場の状況によって利用できない場合があります。 駐車場も無料で利用でき、入室は午後3時から退室は午前11時までです。 プールヴィラプレミアムペンション、バーベキュー場、カフェ、駐車が可能で、ファミリーで利用するのにも適しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ノアプルヴィラはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ノアプルヴィラは、東南アジアのプルヴィラをイメージして建てられたプレミアム一軒家です。プライベートな空間でリラックスすることができます。"
        },
        {
            "question": "ノアプルヴィラの屋外プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "ノアプルヴィラの104棟から106棟の屋外プールは、夏季のみ利用できます。具体的には、4月から10月の間に運営されます。"
        },
        {
            "question": "ノアプルヴィラの客室には何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "ノアプルヴィラの客室ごとに基準人数と追加人数が設定されていますので、宿泊前に確認が必要です。最大人数を超える場合は利用できませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ノアプルヴィラではバーベキューができますか？",
            "answer": "はい、ノアプルヴィラではバーベキューが楽しめます。1セットにつき炭とグリルが30,000ウォンで利用できます。各客室でもバーベキューが可能で、雨天や冬季でも利用できますが、事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "ノアプルヴィラでは幼児の利用についてどのような料金体系ですか？",
            "answer": "幼児の場合、1人当たり50,000ウォン(大人料金)、30,000ウォン(子供料金)の追加料金が発生します。また、最大人数を超えることはできませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ノアプルヴィラではプールが利用できますか？",
            "answer": "ノアプルヴィラでは、個別のプールも利用できます。利用時間に制限はありません。101棟から103棟まではキッズプール(2.7m x 1.7m x 0.5m)が、104棟から106棟までは屋外プール(6m x 2.5m x 1m)が利用できます。ただし、プールの利用は4月から10月の間に限定されており、11月から3月は未運営となります。"
        },
        {
            "question": "ノアプルヴィラには温泉や浴場がありますか？",
            "answer": "はい、ノアプルヴィラにはひのき湯や小型浴場もあります。利用時間に制限はありませんし、無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "ノアプルヴィラではWi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、ノアプルヴィラでは無料のWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ノアプルヴィラではペットの同伴や入室は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ノアプルヴィラではペットの同伴や入室はできません。"
        },
        {
            "question": "ノアプルヴィラの駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、ノアプルヴィラの駐車場は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "ノアプルヴィラのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ノアプルヴィラのチェックインは午後3時から、チェックアウトは午前11時までとなっています。"
        },
        {
            "question": "ノアプルヴィラはファミリーで利用するのに適していますか？",
            "answer": "はい、ノアプルヴィラはファミリーでの利用にも適しています。プレミアム一軒家であり、プールヴィラプレミアムペンション、バーベキュー場、カフェ、駐車場も利用することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 614,
        "QA": 815
    }
}